Programas en lenguaje C que resuelven problemas de numeros naturales, serie de Fibonacci y factores primos

Advent of code

- Día 1 DONE
- Día 2 DONE
- Día 3 DONE
- Día 4 DONE
- Día 5 Atorón!! Ayúdenme perros!

  Nota: Necesito code review!

